如果想新年租幾日的士做生意 有乜龍路？

如題

考咗的士牌未呀

我有的啊